［求救］幫手砌機 二千零蚊budget

部主機壞咗想出過部新
但又唔係好熟呢啲嘢
想問下二千零蚊夠唔夠砌
淨係打到fifa同lol就得

推

二千零彈珠台都玩唔到啦屌你

2000蚊砌得起部機都難，LOL都還可以，fifa 應該冇咩可能

2千幾蚊叫雞用撚左佢算啦

咁要幾多錢先砌到

fifa真係難講
3500得唔得?

笑左

amd 7870k都夠玩lol既fifa就唔知

list自己諗

打到fifa最少都5k啦

5k呢就啱啱好砌部最最入門級打機主機 加多2k就打到未來一兩年大部分大作

巴打幾錢

三千搞唔搞得點 有冇list睇吓

攪到，1400顯示卡，其他升cpu同火牛

鳩Up

2千銀去淘寶買啦

究竟2000蚊 買cpu好定買ram好

三千 GTA都玩到

2000蚊唔好砌啦，買廠機算啦

Intel core i3 6100 $855
GeiL GNWW48GB2133C15S
HK$360
Western Digital Cavier Blue 1TB WD10EZEX
HK$355
ADATA Premier SP550 120GB $449 （可要可不要）
Cooler master extreme power 550w $368
LG GH24NSC0 dvd rom $120
Msi h110m gaming $550
ANTEC VSK3000B-U3 (黑色) Micro ATX Tower Case $150

$3000 ~3500 list

fifa就蚊水d，你d火牛有冇壞，機箱同cdrom同hard disk 留唔留得

留得就慳返加張卡

膽6100, 1050ti已經二千、拖裸機都唔夠做啦、買PSV好撚過

買部二手ps4加隻正版Fifa,
二千有找

交收時記得check下上唔上到網

得咁少budget 真係ps4好過

你拎果二千蚊落網吧問下有冇得包月好過啦